［期望管理］如果真係俾燒山燈到輸左，咁星期一我地要有咩行動做回應？

追究種票福袋仲有咩可以做？